[月經]家用俾幾多%先叫正常？

搵萬三俾4000叫正常？

算ok啦

我搵3萬都係比5000

自己擁有剩咪比囉
當儲錢姐 你荒佢真係用咗你嘅咩

唔撚比

家用 = 零用 定 洗費 先?

我搵萬3時俾8千

0

睇下屋企人 0-18 歲月幾多錢栽培你。

當分期還。

1/6 糧

有樓/其他野留比你 30%唔叫多

乜都冇又攞啲錢去9 fing (買馬/買煙) 就比條毛佢

日常使費之後咪冇曬

0%

如果係零用係咪就多？
洗費就少？

一陣攞咗去投資損手爛腳就唔好啦

ching屋企人有錢姐

冇怨言？

搵70k，俾7k

搵2萬 俾千五

睇父母藍定黃

突然間想知道班有錢人/中產level以上既人
係咪唔洗比家用

同問
哩度勁多0%

就算冇嘢留，住屋企都要俾四五千當交租啦

藍呢

10％

3000-5000當買個開心比佢哋，到佢哋走咗你幾錢都買唔番

憑我自己實力出世點解要俾家用呀？

搵2萬
比0

咁就由得佢啦

我係比5%

要佢比家用你囉

搵6萬
畀1萬

比5000做家用

份糧幾大先

-20000

40%

加人工家用照加

加人工唔同屋企講咪得

年年跳point小教畜，佢地識去教協睇幾錢人工

0%

平時會請屋企人出街食

而家呢個年代白頭人送黑頭人好閒 可能我死先

俾太多

仲有額外俾父母嘅呢

每月儲60% 扣埋其他洗費 剩幾多比幾多
如果冇剩就唔比

你老豆老母用咗幾十年累積財富 你做咗幾年野 你俾家用佢地 講唔通

真

直頭侮辱佢地

唔係架
仲有錢整甲整睫毛買化妝品
不過差唔多餐餐屋企食 都慳好多
我好少出街嘅

猴撚住你啲錢咁

呢個應該係中產家庭相處方式

萬3都比4000咁多 on9
肯定窮一世

shit
呢度大部分人都未結婚

基本維持生命既洗費（住同食果啲）唔應該計 責任黎 生得出黎就要養

你諗下將家月嘅錢 投放去ark 系列
你就知應該俾唔俾家用

今年ark表現最差果隻得160%

佢哋有哩個諗法就好

自己搬出去住咪唔洗比家用囉
又free 洗睇佢面色
我加幾錢人工關佢撚事咩 抽稅咩家陣

所以唔會生仔
杜絕隔代貧窮

垃圾廢老豆深紅 老母偽黃港豬
本身俾2千 加完家用之後單單打打話加咁少不如咪撚俾
依家唔撚俾

憑我本事 屌你老母 點解要俾

供書教學都係責任，生出黎就有責任預好啲開支，如果要返仔女養返轉頭即係無計畫過

快啲努力離開你父母啦
脫離呢個貧窮循環
攞多4000去投資爭好遠

咁如果生嗰陣唔窮呢

得4000一個月可以脫貧？

你老豆老母俾幾多佢地爹地媽咪, 你就俾幾多

哩個真係唔錯喎

0 因為無收入

係多4000
一年就48000 攞去投資美股閒閒地都8-10%回報
一路疊加落去好襟計